---
title: 我想要 吃掉你的 胰脏子
date: 2019-04-12
tags: ["thoughts"]
---

今日夜 百无聊赖 翻哔站 

见__胰脏__ 久闻大名 点开看 <!--more-->

男主角 日剧典型 自闭男 

长得像 高须龙儿 三措毛 

性格像 某大老师 低配版 

大老师 __人间失格__ 书架放 

春树君 夏目漱石 手里看 

鄙人巧 没多久前 读完__心__ 

有人云 从书架上 读其人 

我觉得 只是编剧 想偷懒 

漱石君 文学偶像 人皆知 

__心__里边 师徒邂逅 讲故事 

师与徒 本是同类 心相息 

先生说 不再相信 人的心 

春树君 亦避免与 人交心 

__胰脏__篇 男女邂逅 讲故事 

君与樱 却是两极 冰与火 

火将灭 迷离闪烁 是惶恐 

冰独立 冷气逼人 是柔情 

先生心 被害害人 心带刺

春树也 千里以外 拒人之

冰之寒 火相遇之 竟生羡

寒气绕 稳固空气 火不摇

火温热 日久天长 也融冰

 __小王子__ 讲连结人 传达心

 __心__则是 讲拆穿人 锁住心

 __胰脏__篇 结合两者 交换心

倘若我 没读过__心__ 估计也

看不懂 幸好读了 有感悟

两作品 互相补全 有意思

三四三 真的难写 收笔了

